如攬炒 香港可替代菲律賓 開始輸出家傭

香港政府應加強家傭訓練 準備攬炒後可以向深圳上海等地輸出港傭 賺人仔養家

香港家傭英語要有一定水平 否則很難到深圳上海揾食

P牌仔收皮啦

菲傭也要講得好英文才有人請